大家試過咩事去警署報案

我試過唔見電話儲值 sim 卡，因為補領要有報案紙